已開業6年名牌代購ig黑店hgt正仆街

大家可以睇下圖有對話，來自我朋友(同是苦主之一)買的LV，假到無朋友，賺到佢笑! 佢長期改名 最新名316.h.gt_

事源我一時傻西瓜諗都無諗係ig買左個袋。當時真係好想要就過左數比間黑店，因為見佢(1)有好多followers，(2)有出團記錄又有好評，(3)影哂story買貨流程同埋人在法國。所以我相信咗，收到貨我都唔覺有咩問題，有齊塵袋，紙袋，不過無單。後來，我係facebook睇到 某個女士Po哩間野假dior銀包事件，我就知奶野，心存僥倖下去咗d名品店驗貨，點知真係 假 貨！ 咁我都私add咗買到假dior嘅樓主問下應該點算好，個樓主就加我入個苦主群，原來有咁多人都受騙，我就知出事！

咁我就照群入面嘅人做法叫個賣家退錢俾我，佢一開始好順攤，後來鳩屎到大家可以睇下佢所講嘅野 好似賣假野係啱嘅咁 食住我地咬佢唔入咁。之後個賣家一改口風話唔會退錢俾我地所有苦主，仲話自己都「賺夠想唔做」，要我地影身份證俾佢先肯退錢真係當人傻仔咁玩，咁我就無就範。成件事中途我都發現朋友嘅朋友都受騙，朋友即時收到貨同佢好聲好氣講唔踢爆佢賣流4，佢就肯退俾我朋友。

我相信仲有好多人會受騙，可能同我一樣仲懵盛盛咩都唔知，請大家轉發出去等佢呢世無運行。

P.S 佢就最驚人地上ig屌柒佢，大家有咩怨氣歡迎上佢ig屌醒佢！

利申:件事發生係幾個月前，因為電話壞咗 等到宜加先揾得齊資料係到揭發。我真係岸鳩比人呃係抵死 我都當買咗個教訓，不過希望見到嘅人唔好再比呢種黑店呃！

點解仲會有人係ig shop買野..

入世未深，奶囇野，我都有錯助養呢d仆街

抵死

要死都要同間黑店和攬炒

抵撚死
代購咩名牌，波鞋，仲信一定係on撚9,不過，都要有你依d蠢人比人呃先得，人地樓都買埋
唔係blame the victim, ig呃人幾年前已經出晒新聞，咁都信

如果我有你咁醒就好，我唔怕大家屌我傻西，但黑店全世界都要知

真係好多冇良心人賺埋d黑心錢，我地可以做嘅就係唔唔好咁蠢比d仆街呃錢！

好心唔好貪平
點解專門店永遠貴過你網購係有原因㗎
買專人服務買保險買一份安心
貴咗我當畀tips
起碼唔洗on9咁日日去到諗真定假

估唔到你咁樣覆我

態度正確 支持你

仲好賺過賣口罩，麻煩幫手report佢ig

下次買名牌去返 尖沙咀銅鑼灣啦
當買個教訓

我之前有諗過買佢Hermès 頸鍊
佢ig覆得好串
最後去專門店買算

同埋佢ig名成日轉

係呀 我衰on9 當時真係屎忽坐撚住個腦

你心水清 好彩你無中伏。無錯，宜家死隻死狗咁話退錢 推到佢死為止

IG SHOP?
2020年啦

收到 呢世都唔敢上網買野

2020年啦，仲有弱智係ig買嘢

隨便笑我啦 記得report佢就得 麻煩曬

銀碼大少少都係去返門市好啲

2019年買 2020年會生性 隨便笑我啦 記得report佢就得 麻煩曬

支持
最憎人賣假野

報海關未？

推

世上咁多黑店 只因有我呢種on9

今次真係血的教訓

天宇海 1座15a 咁似之前中肺炎個地址

我諗係假地址 中咗都好 報應

岩岩check 左, 中果個係1a座15b

好慘, 唔洗驚, 我假設佢係用朋友銀行做野, 警方/海關 都會查佢朋友
咁佢朋友自然奶野, 佢唔會食死貓,會直接踢哂個黑店狗

好奇想問, 佢個價 同名店價, 差幾遠?

住隔離咁撚邪

無差好多 主要係我想買嘅野 香港無

一定要報狗報海關
唔好助長呢啲仆街

記得report佢就得 麻煩曬

唔係有你啲on9 佢地點賺到錢

賺賺埋埋樓都買到 唉

平幾多 八掛問下
已開業6年好多都係9吹
是但開個IG 買下FOLLOW 久唔久post下就叫開業6年
你問佢VIP DAY 啲嘢佢一定答你唔到

無平好多但其他ig賣一萬幾 佢賣平一兩千

咁LV 賣緊幾多?
自己去過法國 屌你老未 都買唔撚到嘢 排又排到死
係平8折左右都係 有時真係算吧啦

朋友個Lv手拎袋賣4000樓下 我死窮撚無錢去法國少見識真係抵我中伏嘅

4000
查實有時覺得有啲唔對路
可以試吓去話去修補 睇吓店員收唔收
最安全係 如果佢表示係一手同你買
用佢電話check VIP CODE LV全球都check到 幾時買同邊到買

我以前做名店. 好憎d人搵濕尻ig買完
拎落黎鋪頭問係真定假 肉唔肉酸呀？
答案係 無一個brand會幫你地呢d人check真假呀
貪平果一千幾百蚊 可能未必會衝入鋪問人真假既，但事後上網搵1000張圖做對比 個心估估下 又何必呢？

搵得代購就唔好驚 驚就唔好買

想當年都試過係ig買袋 但又係成日驚係假蝕錢都即刻轉左手
認真 去義大利/法國機場仲平過代購千幾(個袋五六千)買一兩個已經係機票錢 唔好咁傻啦

成日都心思思想ig shop買
好彩有警世post
辛苦曬樓主 比人呃一定勁自責點解當初要慳個少少
心情一定好差
點解間鋪個回覆仲可以咁串
報曬海關個d未？

我無佢電話 淨用ig聯絡 屌 諗返都覺得自己好撚蠢

嘩屌差d係呢間舖買野
多謝提醒

好中肯 多謝你屌醒我 買左個教訓 永世難忘 唔會再信任何ig shop

認真都想走一轉法國 傻豬一次會醒水 記得report佢就得 麻煩曬

咁算啦 海關冇咩用
睇下佢有冇商業登記/公司註冊 冇就可以慢慢玩

reported

用咗咁耐都冇事 唔去check都唔知
其實有咩分別

屌 我買過對gucci鞋！

千奇唔好買 我po出黎都係想提醒 好多小妹妹同我一樣咁蠢！無辦法 錢無咗只可以怪自己傻西 個袋唯有擺係屋企警醒自己

未得閒去報

好開心幫到你記得report佢就得 麻煩曬

乜7都無 店主私下聯絡咗我 已block

7咗添 多謝提醒

我寧願呢一世都唔知 偏偏睇到人地po出黎
不過都好 我奶野可以出警世文

着咗未？

成班blame the victim

支持樓主搞大佢

搞大佢
都唔知仲有幾多間ig係咁

Po上連登有人覆我已經覺得好開心 笑我屌我唔緊要，大家唔好中伏就得

唔知點搞大 麻煩幫手推

著左啦 後尾佢block 撚左我 俾幾千當買個教訓

你點比錢佢?

當拖鞋着囉 無辦法 唔好上網買嘢

嗚原來有其他苦主 我都喺佢到買到對假鞋

日日喺屋企見到個袋咪好撚嬲

過數 但佢話acoount係佢朋友

朋咩友呀 擺到明一係佢 一係就係合伙人
報海關啦 賣假野犯法 有佢ACCOUNT NUMBER 我諗應該好易做到野

冇著啦 btw 我發現佢del左 佢sd俾我既銀行戶口

差啲喺佢到買咗野，多數樓豬

嬲呀 初頭嬲到將個袋放返落順豐盒入面 再擺係櫃頂 當無見過

67 有無cap低？

bank account

幫到人最開心

究竟咩人會係ig買野？仲要luxury

又改左名lu

Keahi247

冇啊屌 名係Woo L*** W*

我呢d on9仔囉 唉

屌我都買過對鞋 on9

咩鞋 po上黎睇下

通常太空卡啦我諗

佢payme個名係 Fung Louis

咩鞋 po上黎睇下 唔好傷心

我想講 我果時買對鞋 個鞋墊 仲要勁多粒粒

後尾佢寄左 單邊既鞋墊俾我

但圖入面個lv扣其實有版本之分 有某d袋都會用中間有個方型lon既扣 但圖入面個 clutch就一定唔係用方型lon扣
但袋入面其實有廠號同年份查到 詳細唔講 自己google下

Gucci 的話就仲易睇 貨號同colour code會印在上塊皮道/ 皮後面 字型果d 基本上一睇就會知真假

學精左就好了

Wow 多謝提供資訊

推到佢仆街

你無懷疑咩？ 不過我當初都無懷疑 傻一次就夠

反個鞋舌黎睇吓

牛丸同款 佢嗰陣同我講話咩有現貨五日之內寄出 之後第七日我見佢未寄出 就問咗佢話唔好意思啊幾時會寄出啊 啲態度差到想屌佢 一陣咪寄定唔知咩 總之嗰陣我係俾錢買難受 同埋真係唔係平好多

緊係有啦 係咁上網搵圖對比
諗返都覺得好撚on9 係上年既事黎啦已經

佢有同我朋友解釋呀 不過其他位都睇得出
好專業 請受小弟一拜

屌！！！我都係 佢拖撚咗個幾星期先寄 啲態度閪到呢

直頭死全家

呃人仲要咁惡

我初頭未過數 佢仲催我問我買唔買 話好多客想訂 最後我信咗 鬼掩眼過數比佢

而家已經唔想深究對鞋係真定假 係假我會好sad

鬼掩眼

照着都可以ge 個心起碼好過啲 買教訓 唔好sad

死on9仔，抵撚死

買左咩個陣衰智障以為多follower就係真 又連線又乜乜 唉頂 正仆街

屌 係！

可能溝貨賣 希望你好彩

隨便笑，記得reported佢就得

想報仇呀？ 死on9

店主現身？ 無 想佢死全家姐

不過睇好多人話d有實體鋪都會溝貨賣
自問無咩經驗唔識分
都係碌返去專門店買算

無錯 提醒到大家先係我嘅目的

無咗個ig？本身有follow，今朝佢次仲見佢啲stories
好彩無買，諗住自己飛過去買

佢刪左最近兩個團既相
係咪身有屎
但講真買袋既上farfetch果啲買會穩陣啲？

改左名啊條仆街 又block左comments

唔講啦 等如你三對鞋左右 佢有我個人資料 廢事自爆下次醒目 好多人都信咗

我直情search唔到佢ig係咪disable咗

幫到人最開心你好好彩

Keahi247

專門店最好啦 經一事蔡一智

Reported

身有屎咪搞咁多小動作囉 屌真係唔知點解有人做得出 店主呃人錢開唔開心？

比兩盒thx你先

Thx你先 你好好彩 鄧你開心真心

樓主結果佢有冇退翻錢比你？

實開心 咁多傻豬買

平時睇佢story見咁多款都有都好難以置信
有啲明明好新款又難買 佢都幫人買到

錢我預咗無 只係想佢仆街死

仲影埋自己係法國添 做戲做全套

係喎diu佢都有我個人資料

自己試過上網買到假鞋 我報狗報海關都冇用 最後自己要追兇

有無張相睇下？真真假假 自己個心好過就得 直頭唔好上網買野

追到？想聽故

追到

窮撚學人買名牌，真係抵死

全部打真information比佢？小心呀黃c9

你好好彩 幾錢？

朋友代購/唔買/自己飛去買/ 係香港買貴少少
都唔撚會搵代購買名牌

避過一劫 佢仲有好多好評講聲伯母生日快樂先

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

係囉 之前見佢po買到勁多lv 心諗lv唔係有quota咩⋯⋯差d買左

我都覺自己抵死 不過警世大家我都開心

精明 我會記係心

一直改到個ig名搵唔到

其實樣樣都有quota 可惜一時糊塗就奶撚哂嘢

唔係話幫呃人果d仆街，但係自己俾人呃，其實都有責任

係 有咩放馬過嚟 最多一齊死

還好 大把人同你一樣問價 定下驚唔洗驚

絲打做代購？

係 我都仆街助養呢種仆街 不過都係哥句 提醒到大家已心足

係都佢死先

幫你推

哇多謝樓主警世！我之前都有問過佢價，不過覺得佢覆得好串就冇左回事 樓主買到假嘢肯定好唔開心，希望你成功追返啲錢，唔好再咁傻豬了

我唔係呀

之前見到有間igshow 賣Nike Sacai 鞋 我自己本身收開鞋 識得分真假 之後我見到價錢比平時差唔多(其實仲貴少少）我收咗2對 收到sf一攞上手已經知假 條仆街即刻block 我 我之後有報海關咁海關梗係話搽緊但係其實一直都冇消息之後呢咁啱得咁橋見到有第二間igshop 同佢用同一個銀行Number之後我扮買多次佢啲嘢然之後襯佢啲嘢未寄到即刻退返返去 之後同我講佢係咪之前嗰間Ig ship 畀晒入數證明佢 佢話佢唔識自己間鋪頭（不過我覺得應該識嘅 ）就話翻錢俾我 其實結論係海關做嘢真係好慢 你唔好諗住靠佢哋可以搵到個賣家

唔係好明佢個bio同icon做乜鳩

巴打好撚醒 我都係諗住靠呢到推到佢仆街為止，我無佢任何資料

ig=黑店，有上連登都知無野好講
入世未深就唔好學人買名牌裝身
算啦發洩吓好啦
海關唔係斷正無撚用

扮南亞巴？

ig 買野果d 根本人就on9

收到 提醒到大家最開心

屌死我啦 記得reported就得

錢事小 終極目標推到佢仆街

比兩盒thx你

我搵返係好彩姐 我嗰陣時候諗住攞返啲錢仲諗住開多個ig account fol 哂佢d followers我見佢好似驚驚地佢先肯退錢

質量

on9 還on9

希望你拎返錢

呢個世界好多人咁無良

同我當時做法一樣 想由followers入手 但二萬幾個人我放棄咗

我個FRIEND 勁撚有錢.. 真係唔撚洗做..日日飲飲食食

佢都有IG SHOP幫人買袋..真係飛撚去買

衰on9

我記得嗰陣時時候我fol左好多人 有啲諗住買佢啲嘢嗰時見到即刻唔買

佢仲要退錢比人既條件係唔準再出黎講呢件事
咁佢就可以繼續賣假野賺到fat fat
呢d咁既鋪頭唔推到死都唔得

佢話肯退錢 要我del po 錢我唔撚要 只想佢死全家

賣真嘢都好 對得住良心

係 佢就想 今次要佢仆街死

做得好 你唔出聲黑店只會賺到fat fat

間野叫咩

專門店都可以換貨 唔好以為專門店一定堅

Wave

換貨姐係點？

more more

絲打開新account搵個藉口約佢出嚟 例如話想馬上做批發生意 你估得唔得

唉幫推

lv最新款都買到 仲要咁平都覺伏伏地
搭單問知唔知loleung.lux係真定假

風頭火勢 佢應該縮返落佢老母個閪到 過幾排再出嚟

屌旺角d波鞋鋪咪又係賣假

比兩盒Thx 你

你信唔信兩三年前已經有人講過呢啲說話？

IG買野無問題
問題係你買名牌

之前好似話驚比人block,開定個backup

之前睇過新聞話法國專門店都賣假野

咩意思 求解

我都好想屌死自己

左腳真 右腳假 你都分唔到
邊到買都一樣 時刻保持警覺

係 我漏咗po呢個 thx豆腐

咁撚癲？

幫推 呢啲仆街一撚定有報應

好人一世平安

好多年前報紙有賣過，果陣細個追名牌老豆拎比我睇過

三歲定八十 精明老豆

其實呢個clutch有出過右邊個扣，官網張相都係咁

不過名牌都係專門店買安心啲，成日都覺得IG shop都係假

個code都假

假到

LV VIP咪可能得囉限量版都會幫你搵番黎，留俾你。佢咁把炮問佢有無見過呢樣野，一試就知龍與鳳

希望見到嘅人幫我推下 分分鐘好多小妹妹用囇成副身家去買名牌都唔知比人呃

所以貪平係付出代價。

點知點做Lv vip？ btw隻色好靚

便宜莫貪 警世名言

岩呀，貴得黎係真其實都ＯＫ

平得黎又唔係平好多但又係假真係ＯＮ９

報海關拉晒班陷家產啦
拉唔拉都好，報撚左海關先

改名再出黎

真係唔知，有無人做LV分享下

當初我有問佢報價 幾千蚊嘅袋佢報萬幾

中肯

佢改黎改去都有hgt

光棍佬教仔

網上買野唔係問題
你話百幾蚊，幾廿蚊啲野
唔係食既，擺既或一次性用品，
網上／ＴＡＯＢＡＯ買其實真心無咩所謂，
有啲人做生意都係咁添
我公司有啲原裝野，日本黎，一件成１００蚊都ＯＮ９９
（成日打爛）
之後我地去ＴＡＯＢＡＯ買，差不多樣一件都只係５蚊
平到ＯＮ９９
當然我地大老闆知都唔係點出聲，
因為 錢作怪，１件換２０件，質素唔太差。

至於名牌，真係老閪都唔撚好上網買

如果有足夠證據就報海關啦

如果無證據既，就唯有自己收皮當買個教訓＆提醒返自己身邊既親朋好友唔好幫佢地買，ＯＲ好似而家咁廣傳出去比更多人知

搵專家驗好d 就咁睇你覺得呢個真定假？

屌 真係唔識分 但比我感覺好有質感真？

直銷網店可以點收佢地皮

想呢個貼上熱門 但自知呢個時勢黑店唔係重要焦點 多謝提點

LV VIP 並唔係用錢買滿一個額就做得架
係 LV 內部認為你夠資格, 先會選你成為佢地既 VIP 架

夠資格基本定義 - 任何一款 LV 產品都會買的一個LV fans

↑網上流傳，如果係都好正常

正如愛馬仕每年都會幫大劉特別訂造手袋一樣

大劉呢單真係未聽過，願聞其詳

愛馬仕每年都會幫大劉特別訂造手袋一樣

已完

我既意思係：所有名牌都會主動提供好既服務比佢地既ＶＩＰ

Ig 買名牌 笑撚死

買左好多年，年年7位數字應該最基本
（我估）

隨便笑 記得檢舉佢

你試下查code再開估

有錢真係大哂

大劉啵7位數算少

我買，女人鍾意袋
男人鍾意車
我地毒撚鍾意打機公仔balbal

家家有求。。。
之前識個有錢矮仔成日換車，啲經紀都成日有好野比佢

如果我係行政總裁，
我都唔會因為一條友一次買勁大堆野就比佢做ＶＩＰ

做生意應該長做長有先係，
佢揀得你做ＶＩＰ都擺明居馬係因為賺到你錢／
你自己貢獻左好多所以佢先比你做／佢會願意比較好既服務你

連登其實咩人都有我都信
可能下至深水埗新移民劏房，
上至上市公司主席都有

上次我做做下野見我地個應該住真西半山個客，
都好老下，係度上連登睇熱門台我都笑左

點都好啦，做人真係唔好貪心；
貪字得過貧，
我以前都以為賭可以發達，（應該有賭左７位數字）
而家咪又係要做。
我以前個鄰居做街市，都應該好搵錢下，
輸左４００萬比外圍＋馬會

所以賭，基本上永遠唔會賺錢，
除非係真係職業賭徒例外
如果唔係，真係拎啲錢去買真正大藍籌／食左佢好過。

便宜莫貪，
下次貪之前都思考下先！

有錢人世界 我識條撚咩

應該唔至７位啦如果你話大劉

愛瑪一個袋，
鱷魚皮，都５０－２００萬

佢一年起碼洗過千萬啦，好似ＡＥ黑卡咁都要過千萬

Hermes 特別貴 到嚇死人，一個袋都6位數，甚至限量版7位數都唔奇
LV 同其他無咁貴牌子我估應該一定要起碼係長期客戶，消費最少十幾萬一年起跳
之前上網睇 人講Prada Gucci個堆好似要一年買十萬，其他應該差唔多掛

夜已深 見到個封面 嚇一嚇

貴呀 但大把人衝住去買 包括我

認真咩😭有向佢到買過

可能所有產品一年重新買一次，再加所有新款

認真 你買咩 po上黎睇下 提供下資料都好

屌咩 無法想像會有幾撚多個橙色盒

幾肯定你做左虧心事

我見到神神佛佛都好開心
原本年年３月都會飛去日本拜神還神

今次比個共肺疫情影響左，
應該唔會飛，等緊ＯＮ９國泰出退款通知
（班ＯＮ９重唔肯退錢比我地）

你估到真假未

上年買㗎 係個ysl card holder
啱啱睇好似同香港價差小小

梗係好賺啦 口罩先一二百 你一個名牌就幾千啦
無錢唔好學人充大頭鬼啦
係ig shop買名牌袋
仲要用咗個幾月先講係假
得罪講句 佢賣假仆街
但你都傻系到極
Super啦

不過照檢佢老味

天生怕事 日本奶到一地都係唔退都咪去 咁都祝你退到錢

我覺得買下普通野都ok 但名牌就不了

我估真

Card holder都還好 當買教訓 有無佢bank account

屌得好 我當初收到仲勁開心 我個傻西fd仲同我講睇落似真 於是我好開心咁用咗一排多謝你檢舉先

不過認真講 你買名牌都係虛榮心
萬一佢唔退 而反正你用開
咪呃自己繼續用囉
反正無人會無啦啦留言你同個袋
當真貨用is ok

我朋友都係咁講 要用翻夠本 去旅行用都ok ge

有時見到d ig shop平幾千真係幾心動 當買個教訓唯有

係真野，不過上佢地app/網查code 無呢件野

佢改咗ig名麻煩檢舉

咪呀 心動就好唔好行動 我就係例子

咁奇怪？不過我未見過Lv有咁簡單大方嘅款 靚喔

反正你都分唔到

屌哂老母

國泰可以免費改票機，去到９月３０之前

但我覺得呢單共肺無１２月應該都搞唔店咁解
本身係國泰會員所以先買國泰

人地ＪＡＬ，ＡＮＡ都肯免手費全數退款

國泰都ＯＮ９９重唔肯退錢
下次考慮買其他航空算

講起買野，有啲人又係會為左慳幾百同第三方買
我就唔鍾意，我廢事麻９煩，寧願貴炒炒，
有咩事上黎直接打個電話小佢地喇叭就得
反正一年都係去１－４次旅行，
儲儲埋埋唔好咁慳啦呢啲

搵第３方買，係就係好平，但有起事上黎又係要自己承擔。

酒店都係啦，直接同佢訂其實好貴
搵酒店網係好平，但有起事上黎又係一鑊粥
所以要搵啲信譽好，大型，個種先好用
例如咩agoda，expedia個班
同得銀行合作個批都基本上無大問題

買野，消費，其實真係都要好審慎

希望大家都一齊做個精明安全既消費者！

【貨不對辦】IG代購遇假貨集團 苦主報警反被諷「唔追名牌就唔會墜入騙案」

早一個月前先見過呢d post
記得以後買名牌去專門店啦

12月咁癲 宜家先二月點頂落去

因為呢一件唔係拎出黎賣，係送嫁

以為自己好撚醒 點知蠢過豬頭柄

普拉達啲袋好似好少人用，之前買過佢股票賺左少少就走左

有啲客見佢用 疑鱷魚皮 有時都唔識分真定假。。。
不過有錢佬／女人其實無樣睇

睇黎你唔簡單

件野我娘親嫁

講真買得名牌好心就唔好慳啦
去專門店買真係保證真同專人服務

而家都未算係第一波爆發
而家先算係岩岩隻野浮上水面

但佢已經係講緊佢自己本身第３代傳播途徑
再咁搞落去，去到出年都唔出奇

1918年流感大流行是於1918年1月至1920年12月間爆發的全球性H1N1 A型流感疫潮，由一種稱為西班牙型流行性感冒引起的傳染病，曾經造成全世界5億人感染，5千萬到1億人死亡，傳播範圍達到太平洋群島及北極地區；其全球平均致死率為2.5%-5%，和一般流感的0.1%比較起來極為致命。

百年一遇大瘟疫

如果係２０２０年１月至２０２２年１２月

咁就仆街了，３年都唔洗返去日本拜神

觀音菩薩唔好啦，我重想去清水寺搵你

非賣贈品

道理聽得多 傻西都係咁多

LV忠實fans?

佢應該係富２代

巴打心水清 夠唔夠口罩

你可能個一下個腦電波唔清醒

下次再有類似情況，
自己摑自己一巴先再考慮下買唔買野

我都好想了解下富二代生活

呢件事發生之後已摑自己三十巴

佢第一次呢種名 佢估唔到自己會上連登

如果真係玩足３年，

一條友起碼要１０００個，
全球人口我當佢１０％要戴都唔會夠

暫時都夠既，
返工一個用全日

醫護個班慘啲，
公家又無裝，管理層又ＯＮ９９
私家都叫人工高啲用錢都可能買到啲ＣＨＥＡＰ罩

個世界可能就黎爆炸
岩岩家母出去返工，
佢叫我關窗，我拉開窗簾先知出面大霧到好似打機個啲仙境咁，勁大霧

尋晚都算天朗氣清，
環境愈濕好似愈有利隻毒擴散

希望一熱就玩完啦隻毒 宜家熱到hihi

再唔係就兜野將個頭撞落個ＭＯＮ／手機度。。。
（網購。。。）

所以我覺得優質既百貨公司係有存在既必要性

老老實實，百貨公司有時有品牌個托，
減起價上黎真係好兇狠，重平過係街買

質量唔差，價錢到位，唔平唔算太貴
你可以留意下

當然名牌最新專櫃唔會有得減，我講既係日常用品

其實都係人一個

有好既富２代，
都有仆街既富２代

都係要食野，
要生老病死

屋企中產姐，住係武肺重災城。
好多人住公屋又勞力士又Chanel仲渣林寶，幾個鋪收租幾百萬流動資金，真係唔夠佢地黎

所有luxury都係年年加 老老77發誓唔會再係ig買野

疫情閃開 印度人歸功這2道盾牌
中央社／新德里16日專電 2020年02月15日 23:26

印度人每天吃的印度菜多有薑黃等各種香料，除有助消化，還能抗寒袪寒、增強免疫力，讓印度很少出現大規模流感疫情，也躲過新冠肺炎的肆虐。中央社

一般印度家庭每天吃的食物，大多加了薑、蒜、薑黃等諸多有殺菌、袪寒抗感冒的香料與成分。中央社

大鑊，今次啲印度香料可能斷貨
（講真，我地廣東人未必頂得順啲印度野。。。。）

都係要帶口罩

岀入小心la

太古城？

公屋，
其實可以用１蚊開公司
借幾億資產比間公司

但實際擁有人都係你自己

個概念係有個客個朋友講我聽，
詳細係點我唔知，因為未研究過

個情況應該同誠哥差不多
誠哥係法律層面上，其實佢應該都有資格申領生果金

當然佢唔會啦，但其實佢可以。

印度又贏 聽天由命啦宜家呢個時勢

中產其實年年個１９報告都好慘

夾係中間

低層福利又無
超級有錢佬個班又唔係

但又要交勁多稅

幫你推吓
我都想買channel袋好耐但太貴打算中古入手咗個先

印度佬不嬲開外掛。。。（之前睇ＦＢ啲整野食片快到ＯＮ９）

不過印度佬好多強姦呢樣野係真
到今時今日都係男尊女卑。。。

之前我都想買中古但奈何chanel中古真係唔係人人carry得起 重點新款靚好多 不過年年加價

可能每十條女就有八個比人姦過 真係好慘

幾億仲貪公屋個d真係要死全家

我地中國都有中醫

可能啲人笑中醫慢
但真既中醫幾千年歷史，真係有用既，金木水火土，五藏六府

但最仆街既係，有黑心中藥。。。

食落口既野，有啲仆街為求謀取暴利，加啲野落去

原本醫病變撚到大病

供樓最慘

有個人有好似４０００定６０００萬匯豐銀行收息，
個名重係冊上面

之前蘋果都爆左個名單出黎

只能夠講，
呢個世界咩人都有
咩事都有

萬法皆空，因果不空。

我都想有幾千萬瑞士法郎

日本啲中古channel好靚之前唔記得行邊個商場有間鋪係專門賣channel中古袋

Btw利申係特登打做channel驚被人笑我唔識字

拉9佢啦

幾單都係宮字，我同馬明都係住太古灣道不過佢西面我東面，我個到離得遠過佢好多都怕怕，但佢唔怕

中古都可能有假 其chanel保值 放岀去都有價有市 希望你買到心頭好啦

我表姐好似加埋佢老公年薪過百萬，
但都唔買樓
２房市區過千萬
去買山卡拉咁遠又唔方便，所以都係租樓。
香港係洗＿錢既天堂，
全球六大洗＿錢地區之一
稅制低，
外匯算係無咩限制，
班友識洗既，其實洗兩洗再匯返出境就乾乾淨淨。

可惜唔識人介紹我入去洗，
如果唔係我都想洗
不過一開始左就返唔到轉頭，因為唔比你退出。。。
之前有個老闆拖我幾千蚊人工講比我知，
我都信既，都屬於偏門，
邊可能你想黎就黎，走就走

唔夠料呀

明就得啦，係有班友成日派膠

可如叫 頻道 手袋

自願女朋友ＶＳ被姦良家婦女

而家先諗返起以前做遊客區都成日遇到啲印度佬
佢地又係貪心到仆街，咩都要多
最好咩都唔洗錢

聽住先。。。
就好似男人話唔賭一樣。。。。

買１０蚊六合彩都叫賭

真心希望你唔好再比人呃，
比人呃不如捐去馬會買波好過

可能你好命，買錯左，
一個袋變３個袋都得

無心插妞妞成孕
（「有心栽花花不開，無心插柳柳成蔭」）

馬明翻兜唐詩

最初ig名
Back up ig名
宜家個帳號

麻煩大家檢舉 好人一世平安

其實如果真係想買，又唔去專門店買，想平d/個個款香港無，唔好搵咩ig代賺，試下去brand off （雖然有機會1蚊都無減/炒價）個d大檔小小買。起碼可以信懶d

從今以後只會去專門店買 人心難測

每年老豆老母淨係會睇稅同差餉寬免幾多
其他都冇撚用

你就好，有個有錢老豆老母。

同有錢女結婚係咩感覺。。。ＸＤ

我有個同事，娶左個年薪過百萬既女仔

屌那媽 我都唔知我係咪遇到黑店

其實見佢啲mcq對鞋用「透明膠袋」包裝都覺得怪

IG shop成日轉名已經好可疑
仲要係賣名牌
樓主唔夠警惕啊
不過呢啲仆街唔好放過佢
銀行ac個啲報狗有冇用？
例如個人戶口商業用？

收貨用左住址 加我電話

揾唔翻bank account

我唔係買鞋 假野難防

我以前返ysl日日食飯屙尿收工check身check埋底褲咁check，想知點換，專門店仲有保用證個code呢？收據都有印獨立code啦，件貨邊個經過手全部有紀錄睇到，依d點做假，仲有貨倉d cam仲多過貨場

做過. 首先 巴打你個Clutch 好普通 Not VIP special
而要做VIP係要幾乎80% 以上既系列都買曬
如果淨係買袋 買幾十萬都做唔到
衫 鞋 袋 香水 小飾物 Trunk 太陽眼鏡 錶 珠寶 etc
而你首先每年消費要夠10萬以上先啦 （一定會夠）
亦要係持續嘅消費 每月買 每兩個月咁買 咁佢地公司先會幫你個profit 轉VIC

真野

巴打. 睇鞋墊就知係假了
因為Gucci 鞋墊底都會有size 印上

所以我都唔敢再著 放係屋企封塵算了 以後都唔會甘戇鳩

你呢間 係ig睇到有人屌佢
對買貴左既人 唔公平

曾經買過一間都係咁，好彩最後退翻俾我

哭𠹌左
咁樣做生意 我以後唔撚幫襯佢囉
佢ig覆返人話咩$189嗰隻勁啲 來貨價唔同
好撚on9 又唔見佢早兩個禮拜講 佢都係兩款一齊訂架啦

蠢就蠢啦
關入世咩事

唔關事 我抵死

報海關啦個group已經無係到 買咗咩？

問下佢野 串到呢
都唔知係咪身有屎即刻block埋我
仲Del哂佢自己講既野 好彩我cap低左

咁希望呢個Po唔好沉 係呢到揾苦主啦 btw有無bank account?

記得留底呀 佢真係串過馬撚

係千祈唔好沉 唔想再有人中招 同埋希望可以拉到條仆街 錢都事小 落唔到個啖氣先嬲

同我情況一樣 payme咩ac number?
我每日都會推 推到佢死全家

Payme就係無account number 得

年年10萬up真係有，香水，鞋，衫，褲，袋，錶，珠寶各樣都有買過，文具（筆，間尺，筆筒）都有，主攻衫類，好小買袋，除非好靚，好似蛇皮Capucines 佢忍唔住買左。
個個係上年十一月呀媽生日月佢送，前年係銀色，17年好似卡片套，16都係卡片套，月餅，利是封年年都有，超級VIP個d就真係唔知啦

堅贈品，唔係個d ig shop個d 「贈品」

寧願比貴係專門店買
都唔信呢類IG店

試吓先

點睇佢之前改過咩名架?

佢唔貪依少少錢啦(我諗)
同埋佢順便買比自己

好醒，識咁早cap低！
呢啲真係賤人嚟

禁右上角哥三粒點

100% 賣流嘢，買呢d 真係去返專門店買。

試下fb揾佢 hang chan